[突發] 白衫支那佬喺尖沙咀五枝旗桿手持香港獨立旗支持港獨！！！

source:

好波

推

係咪支共派人落嚟轉焦點

spy 反間計

原來支那人仲有一個係無辜既
去上水羅湖airdrop 先

唔出奇
北邊係有人想搞大件事令習近平難堪

不過我地做好自己本份啦

保持安全車速距離

北邊係咩派

巴打熟唔熟大陸政情
討論下

facebook話佢想搶支旗

將錯就錯，放上微博話呢條友支持香港獨立

幅圖淨係見到佢揸住香港獨立嘅旗幟

洗定八月十五日勞改啦

難堪先好

最少有江派、團派、太子黨等

想打正旗號話搞港獨, 就可以出老解

中共派系內鬥, 戰場係香港, 有人借搞港獨去反聖上

你真識玩

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

下，佢啱啱叫香港獨立叫得好大聲
唔好幫人洗底啦

唔係話反對港獨或者
但係明明大部份人都講緊五大訴求
你走去spin 去講港獨騎劫成個遊行做乜鳩
咁同戴妖當年拎佔中騎劫有咩分別

佢要被消失了

[mamber]原來佢係堅決嘅港獨派，怪錯佢唔好意思[/mamber]

唔知咩事都追下po啦師傅

快啲搵人貼上微博
呢條友帶頭搞港獨

香 港 獨 立

引渡佢返大陸

連登仔愛國愛黨

一定畀公安問候

快啲擺去微博

咁勇就要幫佢share出去

[member自己友嚟㗎member]

Send 條友張相

勇者

幫佢參軍捐器官啦

大量中國遊客來港支持港獨

支持政府唔好再俾中國人黎香港啦。

大陸人搶旗?

先唔論白色衫個人係咪比人屈
首先係咪要有人掛先有支旗係到呀
定係你地有證據證明支旗係藍絲插贓嫁禍先

支那勇者

聽講條支那佬突然間用支那話大嗌“香港獨立”
側邊啲大媽都俾佢嚇一嚇

係
大家同路人 但終點唔/未同 咪走去騎劫啦

大家去微博宣揚下.... 我無a/c

唔好擺佢喺微博表揚呀

我警告你班連登仔咪撚篤灰
btw有朋友喺尖東見到佢
好似聽到話佢想入老解搞兵變
有冇巴打幫下佢

咪撚再推，義士不畏中共強權發聲，值得尊敬

佢係香港人呀！

有朋友話聽到佢忽然用支那話大嗌
“光复香港 时代革命 香港独立”
我朋友都俾佢嚇一嚇

反了反了
send email去全部大陸入境機關
post 上內地各大論壇

連最基本既五大訴求都未完成，講乜尻獨立，呢D正傻仔黎

一睇件polo就知佢邊度黎

推 多謝呢位同胞

白3 叛變

被滲透了

如果佢係真心嘅，要受保護
佢上返大陸真係死路一條

respect

唔係講笑 真係革命

反对港独
快点捉拿他

乜撚將錯就錯 岩岩喺現場既都知 佢係咁叫香港獨立

係 所以警告你班連登仔唔好篤灰
唔好起底 唔好擺上支那網
唔好幫佢參軍捐器官

擺明叫緊香港獨立

太大膽, 太離譜了

噉仲好

我親耳聽住佢嗌香港獨立
估唔到大陸都有明眼人

義士，多謝你
咪能再推啦屌你
想害死義士咩

唔畀係你騎劫人嘅？
港獨都可以係解決5大訴求嘅方向嚟
冇人話「只做5大訴求」

外國勢力

唔好出賣大陸義士

佢個樣好撚亢奮喎
似係真

中共滲透 香港人唔會中計既

下

我只係睇到佢舉住香港獨立

同志辛苦了

義士下世小心D

自問愛國愛黨接受唔到
來自中國嘅白衫勇士舉香港獨立旗真係行得太前

你估公務員 總商會 個D支唔支持港獨?
咁不如叫消滅中共 武裝革命? 5大訴求外仲解決埋世界問題

唔好放佢上微博天涯
唔好用佢嚟整長輩圖俾藍絲睇
唔好幫佢參軍捐器官

保護烈士呀

自己人就唔好叫支那啦

係咪又失民心割𥱊論呀？
公務員支唔支持佔路、噴油、塞地鐵呀？
悶唔悶啲呀

比位啊爺入

真勇武

唯唯d朋友

英勇！

直接送集中營

記得星期一接放工

宏觀睇

唔好督灰
好怕芝麻義士比人拉

咁撚多人衝出黎切割

光復香港 時代革命

del post呀，唔好出賣烈士

問你呀
你問咗普遍人支唔支持噴油、掟爛啲狗車未呀？
我都好宏觀噉講勇武嘅行為
港獨升支旗，連嘢都冇掟就成班友出嚟割𥱊，屌人騎劫

宏觀睇 好多聲明盛 係睇到係支持緊場運動
但其實有d只係表態支持一樣野 如查警
但當關係到港獨 就唔會有咁多"支持"

有響現場都知白衫肥哥哥係想保護支旗
搶人旗嗰個無入鏡

哇咁大膽

噴油、掟爛啲狗車 呢d係行動
港獨 5大訴求係目標

係呀係呀
一有港獨兩個字就縮返入去撐警啦
一有港獨就覺得唔洗追究警黑濫暴啦
一有港獨就覺得啲黑警拉幾多義士都唔支持啦
你同講「一有勇武就搞散運動」依啲5年前論述有咩分別？你過去一個月學到啲咩返嚟？

宏觀睇
香港得一條路行
君不見個個前高官
做官時仆街
退落黎之後大部分都講番個人話
仲未明真正問題根源係邊?

我想問如果港共支共堅持唔回應你五大訴求，你同邊個乞？ 仲可以點做？ 唔係擺低幾個大字就有道理或者好型

相反，愈多人討論獨立，政府仲驚你過，人生思變先會增加我地嘅談判力量...

根本強國近年成功就係源自美國想扶起佢
今日走相反道路, 同美國反面, 注定做下個伊拉克/委內瑞拉

我想問如果港共支共堅持唔回應你五大訴求，你同邊個乞？ 仲可以點做？ 唔係擺低幾個大字就有道理或者好型

相反，愈多人討論獨立，政府仲驚過你，人生思變先會增加我地嘅談判力量...

講多十年先

推到佢變港獨先鋒

樓主做乜post義士樣？支那義士就唔係義士？

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

多謝你內地既同胞